（求救）新年流流部洗衣機壞左，點算

部洗衣機係zanussi 日式洗衣機果隻
岩岩洗洗下出左E5，睇說明書話係排水排唔到，之後將條喉放落地下等佢流啦
佢出水出得好弱，又有d噠噠聲，唔知咩事

試過拆開去水喉個出水位，冇野塞住，再拆開機背，見到d水積住左係入面條喉到，前面果舊其實咩黎 同埋舊野熱到有d辣手

重點：大昌行維修既話係唔係一定要7日內寄返張保養佢，個保養先會生效？我已經過左幾個月

同埋，有冇知佢地年初幾先開工

叫你屋企入面隻IT狗搞掂佢啦

可能水pump比銀仔卡住
淘寶都唔開冇得配

屌，好黑仔

要用人手搞返掂

個保養冇寄返去得唔得架

一定得

邊個寄丫

有單最緊要

唔該晒